有冇人解釋到點解香港的服務業可以又閪又串

嗌個早餐黑哂面勁唔耐煩咁款，仲要間間都係咁，屌你個嘴

客閪

有禮貌咁嗌的

咪撚再去，通常做唔耐

你幾點去食早餐啊師兄？

朝早7點

就係想你地咪撚黎食 搞到咁多野做